你去咗邊 呢一刻你做緊乜嘢

其實我見到㗎

我在你閪窿中在你閪窿中游水

哈哈 哈哈哈 哈哈哈哈.....哈..哈

係嘅 笑吓就算可能會好啲